點先為之痴身？

大家覺得點先叫痴身？
點先叫痴身到覺得煩？

你痴佢囉

痴我

一痴就煩

女朋友都唔痴我身 又無乜反應 同佢反映過好多次 一兩日就打回返原形
我都係想你依賴我多啲姐

+1
一齊左無耐 佢朋友圈又大
我真係好想佢痴我多啲
起碼知佢係邊都好吖

係囉

傾完之後過咗一日又打回原形

痴身真係好咩

我同女朋友都互相鍾意痴住對方 每日都想抽時間見對方